2020年，勇武要轉職，全民忍者！

唔好再迷戀街頭鬥爭 正面突破
畫面係好熱血悲壯 但元氣大傷 不利長期戰
所有行動(包括文萱) 以不被捕為首要任務
忍者係唔叫口號 善用野貓式/孤狼式行動

仲有黃色經濟圈 黃色工會絕對work 唔好被分化

Agree。

幫手推推呢個post thanks!
黃色經濟圈 -> 黃色社區